港府宣布今日和明日（6月13日及14日）政府總部暫停開放

【06:00】港府宣布基於保安理由，今日和明日（6月13日及14日）政府總部暫停開放。 職員無需返回政府總部工作，並要按照所屬決策局或部門的應變計劃工作。所有訪客活動亦會延期或取消。

政總果班都叫各位罷工,大家識做啦

佢要減少人流，開路俾建制派入去二讀